條脷會唔會生暗瘡

毒撚開post一定會單機

錫

單機了

都說了